(請教Soci Philo 巴絲) T.Parsons Theory of Action

要交功課，用Parsons 套方法去analysis 一套theory...但真係根基太弱天資太差，睇左份reading 十次都有都係R 晒頭...
想請問有冇巴絲熟呢位仁兄講既野可以救下我....

佢入面有講autonism, randomness 果d 其實點解...

講到一舊舊..